邊到多nanoblock買??

香港有無邊到又多又齊?

應該荃灣,你上FB可以搵到

沙咀道果到? 唔該晒巴打

荔枝角
大盒給細盒乜都有